主子成日將我隻拖鞋掉落貓沙盤

可以點做

主子: 嗯, 隻拖鞋係屎

係咪踩過大小便 換過對啦

應該喺

我唔喺屎就得啦

佢唔夠力掉你唔到咋
如果唔連你都掉埋